[負能量爆燈] 天生自帶黑人憎氣場

自問自己做人處事小心翼翼
凡事以和為貴 笑面迎人
除咗獨處之外 都唔會對人閪口閪面
但唔知點解總係會有人無緣無故唔中意我
雖然未去到有欺凌 但係感覺到人哋係有面色
近排甚至有說話畀我聽
真係唔撚明自己發生緊咩事
心很累 好厭世覺得有人嘅地方就好煩

利申 熟嘅朋友仲反而覺得我人品好 但做唔成朋友氣場唔夾嘅人就真係好易出現咁嘅情況……

我已經諗唔到除咗我太樣衰之外仲有咩原因會搞到咁

我係樓主朋友，佢精神有少少問題會亂講嘢，希望大家唔好介意。

哈哈係呀我係有病呀
但係你都差唔多呀 三唔識七認親認戚
ching你邊間病房嚟相認下呀

見你都有啲煩惱喎ching
不如你講多啲比我地聽吓 例如佢地點樣唔鐘意你法?

有人嘅地方就煩？煩嘅唔係其他人，係你自己亂諗其他人諗緊嘅野，異常在意他人對你個人嘅認同，零自信。所以係痴線的。

我都係痴線架，成日覺得啲共狗廢老好憎我呢類廢青。但係wfc? 因為佢地根本唔重要。

i know that feel bro
我同你都好類似
搞到自己好depressed
覺得自己好衰好唔得 但自問對人又唔係差
怕自己有多重人格 得罪咗人自己唔知

有冇諗過點解人地一定要like你?
人地唔like你係人地的自由係佢的權利,你應該尊重返佢個決定

我之前都好擔心人哋唔鍾意我, 但係睇完一本書叫做《被討厭的勇氣》之後好似睇開咗～

我覺得我哋通常係諗得太多，人哋可能根本唔係唔鍾意我哋

會唔會你唔講野嘅時候樣太西
你知而家好多人以貌取人
唔笑就代表嬲緊
所以得罪人唔知
可能笑返多d友善d會情況改善？

你永遠無辦法去滿足所有人